美斯開始唔掂了

又扭唔到
衝唔到

單刀又會射失

已變廢了

你死啦

你咁講連登波台之神 ...

...

最衰都係拉莫斯

睇下第幾個留言會出現另一個球員

係
自動自覺死去後面派牌喇
咪能阻我古同我丹上位

真係慘 明明仲咁有效率同影響 只係無全盛咁勁 都會比人話唔掂

你講緊佢由綠箭嘴變藍箭嘴姐，但仲係SS級

第一頁

所以話都係牙朗勁過美斯

牙朗34歲都仲未點塘

岩，牙朗真係勁過小花

西甲冠軍主力勁寶意甲養老主力勁

樓主呢d現實應該係小人黎 喺冇數據冇proof提供下想陰d陰d貶低小花

廢

英超都未踢過 收皮啦小花

17場得17球

痴撚線
世足咁都唔夠沙拿高名次

好廢
17場入唔到100球重敢拎出來講

回哂塘啦

2射1入

Rating得8.幾咁垃圾
助攻1場都冇1球廢柴

隊友廢姐

170 cm 72kg 算唔算肥？

??